是日晚餐 餓撚請入。。。

jeng

吉妹好瘦

拉

Is.
幾好食

炸老鼠？

90公斤。。。
Baby fat

唔是做雞是對的喎

想約吉吉 美人 大ma 弘弘

屌

好呀

me?

我想約以上幾位+肩狗

吉吉仲係咪成日不快樂

毒撚。。

想食蛋

X2 sinmo

弘想

好dry‧‧‧

系牙 弘係吉3倍

以為jolibee

Can

Is.
Me思覺失調

有個醬點雞食，無影到